有冇巴打有啲睇中文/英文新聞嘅app/網？

好想跟返貼啲時事 但係搵唔到渠道

HKFP係首選，中立，讀者多為偏泛民本土LGBT GROUP 居多

唔該巴打！
有冇中文網推薦？

BBC中文網

用flipboard

巴打有急事想問你
Plz tg